# Introduccion a WPF 

### Stack Panel 

- Apilar Elementos

### ListBox

- Agrupar Items dentro de una lista

### Routed Events

- Son Eventos que son enviados desde un objeto hacia  otra parte del programa 

* Existen 3 tipos de Routed Events

    1. Direct Event
    2. Bubbling Event
    3. Tunnelingevent 

### Grid

- Contenedor que permite posicionar cosas dentro de el en formato cuadricula 

